想同一位連登user講對唔住

希望你睇到

我當你睇左鳥

講清楚少少啦

Ok I accept it

Ok 不過唔原諒你